「侮辱公職人員罪」會係堪比「送中法」嘅惡法，一定要推爆，一定要反！

通過左
你想屌777？屌高官？即拉
雖然依家你係街屌黑警都係比人拉，但起碼唔係大條道理，就算會拉你都未必告得入你
立左呢條法，佢真係可以大條道理拉你告你而且一定告得入
記住係法官面前黑警係可信證人
佢話你侮辱過佢就係侮辱過佢
遲早有一日你唔對高官黑警敬禮就等於侮辱

區選之後場運動好似失左焦咁
但今次！
各位休息夠啦！
夠晒理由休息完啦！

痴撚線

如果呢條法又通過左，又有百幾萬人出黎，呢個垃圾政府真係唔識解決問題

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

係咪應該開遊行講呢個議題，親而家遊行會有人關心個題目

tui

班保皇黨同港共係呢個時候靜靜雞放風
就係想睇下你地咩反應試水溫
以呢屆政府嘅集性
基本上放得風嘅就係真
除左有人反之外

呢個政府都ON撚9 唔撚係檢討自己有咩問題
而係整鳩D人鬧佢地

iq題：

如果逗中個市民係公務員，咁黑警同公務員嘈起上來互屌，咁邊個犯法？

依定只係將送中嘅目的地由支那改為香港
唔係我危言聳聽
你點保證「侮辱」二字同「公職人員」嘅涵蓋範圍？

政府推行嘅政策你唔支持，算唔算侮辱？以支那角度，算！睇下佢地連黃色經濟圈都講成係港獨就知

習種算唔算公職人員？算，因為香港係一國兩制，邊個再用雜種、習種、小熊維尼，都要拉！

越嚟越獨裁
批評都唔撚比

公務員
因為黑警大晒
有fd做公務員話大把政府部門唔妥黑警啦
上頭落晒order要就晒佢地

港共個做法會變成公務員高高在上,令多啲廢柴垃圾投靠佢地

只許賓周官屌閪
不許小市民大聲

「香港人，反抗」
最多我叫大聲啲

一個二個仲係到講大j
唔幫襯唔罷買咪得囉
唔係黃絲為佢背書就一定岩
而間鋪亦要為做過嘅野負責
咁簡單嘅野都要講咁耐

push, 冇可能畀佢過

pisj

推!

40個時事台熱門都冇講
根本要長期置頂啦下話

唔係政府 但icac 話我屬於公職人員

比狗屌 佢會唔會犯法
我唔出示證件又可唔可以

平機會啦
點解公職人員有特權？

侮辱？

咪立即係禁聲條例囉，唔俾人講嘢

一撚定要反！

推

公務員都多撚謝你啦
立呢D咁嘅法分明玩鳩公務員

推！

點解侮辱公職人員有罪？
咩人可以凌駕於其他人而侮辱佢會變成有罪？

777>高官>黑警>其他政府部門>普通市民
係由上而下嘅絕對服從，要搞清楚

岩
樓主講得其實冇錯
大家要知

真係要推到上熱門
Search過得琴日一個post多人討論
仲要沉左

一定要推

黑警>777>高官>

文宣同行動都要，唔好太急

歧視啦，公職就有法例保護，咁巿民呢？

少年你太年輕了
你以為你講過就可以入你罪？

啞既都挫得死你

呢啲法根本加重公務員負擔，又令到市民更加厭惡公務員

我覺得立法等於火水救火，不如等於真係行動

最後係公職可侮辱巿民，巿民唔可以反擊，淨睇政府推呢啲撚頭出嚟，就知政府班人有幾撚濕鳩啦，毫無邏輯可言。

Push

push

製造特權階級撕裂社會又一罪人

推
唔好再諗折衷避法好濕尻

到時屌啲白卡ca都俾人告

復辟封建貴族情況，呢個政府真係無撚腦

啱，自己判斷買唔買咪得
唔明係度嘈乜
做返正經野啦大家

同意要關注. 其實就算要推, 都應該要先公眾諮詢, 唔係話建制派要通過就通過

認住831幫警甴殘殺手足兇手

本質上就係辱警罪

只不過黑警個名 太臭

先變左侮辱公職人員症

我插你老母都插得好大聲

警狗唔守法
男姦女殺

呢條議案=睇你唔順眼-》屈侮辱-》拉你入曱甴屋往死裡打-》上庭告鳩你有黑警做誠實證人-》罪成洗屎忽

次撚次我地失焦 降溫嘅時候 柒婆都會親手為我地加燃料不愧係攬炒之母 香港最強英諜

面係人哋畀，架係自己丟

唔俾面都要拉， 本末倒置

Cls
以為自己做神職呀 有個護身符

一定唔可以俾佢過

民建聯同班牛鬼蛇神一聽完又起勢咁推 話要盡快立

真心痴撚線姐係唔可以批評？
屌你老母係咪200人遊行要拉鳩哂話你侮辱？

重點係
"侮辱"係咩定義, 係佢講
例子
:阿SIR你跌左野呀
: 你侮辱我呀屌你?

睇死你地做唔到啲咩

侮辱罪又係收窄自由
仆你個街 又溫水煮蛙

呢條堅痴撚線

推呀

推
支共：侮辱國家公職人員

點呀 係咪以為自己好好笑呀

發覺細number (#100000樓下)既五毛都好多

根本係On9

咁公職人員侮辱市民呢？

傀儡政府幫手加速助攻啦又

幫推

拉左番去打獲先
最後發現呢句唔係侮辱咪放人

根本一定要反

細心咁諗, 其實咁仲好. 連國家主席習近平都係公職人員

做傳銷仲折墮過做五毛啦大佬 😂😂😂

咁何來言論自由,都痴撚線

真係好撚賤
就算唔送中
大把惡法都可以搞死香港人
支那賤畜快撚啲死啦

咪On9執法者唔會執自己一劑

文字獄

痴鳩線
做錯都唔鬧得？
大撚晒架

嗰陣時又話蒙面法攬炒乜乜七七
到最後真係過咗啦
咪一堆俾人拉囉
根本就過都唔可以俾佢過
過咗只會係班狗瘋狂拉人即藉口

公職人員精神狀態失衡
濫捕情況嚴重 入罪律低
以言入罪根本就會製造更大問題

黑警警高官其他政府部門全部都高過777喎
777都冇實權

屌那星，通過左出街屌個aco都比人拉啦

屌休班警又比人拉，一定唔可以通過

思維咁撚On9就唔好做官啦

第時睇啱邊個靚女就話佢辱警，捉翻去姦翻48小時
啲官施政失當比人話兩句又辱罵公職人員，又拉

同中國一撚樣

Push !

率

推下先！

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

推爆佢屌你老母

推，又係cls

你係咪以起完我底可以合理化你做五毛依個低賤工種呀

走撚左9世啦 督埋佢灰添喇

五大訴求 缺一不可

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

dklm

真係極度令人討厭

每分每秒都出惡法

呢條過咗就以後唔洗搞合法遊行

特權階層?

根本過都唔可以比佢過
之前蒙面法就夾硬黎冇計
今次要經立法會！
而淨係靠啲議員係冇用

其實點解唔可以侮辱？佢地做公務員係人
市民唔係人？其他工種可以侮辱？

呢D惡法根本唔會考慮邏輯理性 無標準

就算林鄭同黑警互屌
都係拉林鄭

真係痴撚線，佢真係每次都倒火水
驚死我地會停，唔撚比我地停

想佢推 仲激過反送中 屌都坐幾碌 咪攬炒

有左呢條罪
入罪率一定唔會低
個門檻太低
你係黑警面前講句粗口已經入硬你
佢地成team人話你有講過
你可以點？
唔理個法官係咪紅底定黃底，但法理上佢係一定要信

冇撚得救

以言入罪, ON99 老屈唔洗本

戇鳩 你唔做衰嘢咪唔會畀人屌
斬腳趾避沙蟲

立左又味係繼續屌

理論上兩個都拉得

政府真係驚香港人靜左 耐唔耐係要搞啲野提你

其實即係推辱警罪

就嚟連23條都想通過

張建宗都要就黑警

其實都唔使粗口，佢覺得你唔順眼，
屈鳩你侮辱公職人員罪

蒙個面都罰人一年同25000蚊.
今次屌D官員, 唔知佢地又想要市民坐幾多

如果侮辱公職人員又係犯法，毆打公職人員又係犯法嘅
會唔會多咗人用暴力㗎

林鄭又要為運動升溫了

推到民陣搞大遊行

今次係辱官罪

繼蒙面法同非法集結之後
又多條百搭罪
乜都唔做都拉到你

呢個政府都ON撚9 唔撚係檢討自己有咩問題
而係整鳩D鬧佢地嘅人

甴近平

叩佢做大波華, 咁樣係稱讚定係侮辱先?

呢個係道德教育，根本唔可以成法！

香港政府一直都唔係解決緊問題 佢地係解決緊提出問題嘅人

依單點會過到
送中係維尼要捉政冶犯

你地d奴才俾人屌老母，關我撚事咩

香港特色尋釁滋事罪

on9罪，軍政府？！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

以言入罪 言論自由

港共真係越黎越變態

咁大獲
人黎,人鏈唱歌摺紙侍候

絕對要反惡法！！！！！

其實咪即係辱警罪

政府又點火

接受唔到批評 咁你有乜撚野資格批評人？
應承我 夠膽過呢d垃圾法 同我全面剷平所有政府辦公辦事處ok？

係

曱近平

絕對要推！！

支那化嘅管治手法

推推推

我屌你老母

李家超食屎，搞保安越搞越亂

識玩 300萬人出嚟遊行不是望了

吊 一推又來洶湧過
唔好乜都推去區會到 失焦論 大哥 班區議員 未坐正的 你可以expect佢地做到乜？

澳門咁
— — — — — — — — — — — —

係咁以貼下相關新聞

羅智光：保安局完成研究立法禁止侮辱公職人員 正徵詢律政司意見

立場報道2019/12/16 — 13:25

公務員事務局長羅智光今天在立法會一個委員會議上表示，保安局剛剛完成研究立法禁止侮辱公職人員的工作，正徵詢律政司的意見，下一步會再徵詢政策局意見，「我哋準備好會考慮點樣跟進，今日嚟講未有時間表。」

至於有否機會在今年可提交予立法會討論，羅智光指不願作沒有基礎的估計。蔣麗芸指出，目前以難接受的言辭辱駡公務員的情況普遍，希望公務員事務局盡早立法，挽回公職人員的尊嚴。

民建聯蔣麗芸和葛珮帆要早前要求公務員及資助機構員工事務委員會，討論立法禁止侮辱公職人員，認為近期挑釁和侮辱前線執勤公職人員的事件時有發生，言行越來越激烈，認為要求公職人員如聖人般，承受無上限的挑釁和侮辱是不實際，擔心會影響公職人員士氣，令香港充斥仇恨，要求將有關議題加入本年度的討論議程當中。

幾時有屌啲區議員
做咩咁敏感
區選後失焦係事實
但我提出呢個事實唔代表我屌啲區議員
練下啲邏輯啦屌你

多左更多人屌狗

失焦嘅時候，焦土之母又撥火

屌，推

解決自己人問題

屌 咁咪即係 「公職人員23條」？

推啊

澳門之前有單
有人影個黑警抄佢牌擺上網屌
比人拉撚左告入埋
即係立左法嘅影班黑警都唔得
其中一個目的就係防止黑警比人起底
而呢樣就係班黑警最驚嘅野

仲衰撚過送中

睇黎十九正苦先係攬炒專家
見場運動開始稍為冷卻
嫌大家慢慢靜落黎
所以又用火水去救火

冇錯

市民見到官員必須下跪敬禮，否則就係侮辱

其實比共產黨管治仲慘撚過帝王制度
應該話根本冇分別

辱警罪立左真係同做奴隸無分別
見到佢地要跪底
唔係就男姦女殺

試行版23條禁你言

又嚟倒火水，痴撚線

見到黑警唔衝過去幫佢含撚=侮辱
拉得
任佢講

我有權屌柒高官，我冇犯法

我係公職人員都反對

Cls

帝制唔算係一個問題，問題係明君定仆街

男姦女殺

重演612

呢條罪=送中
雖然衣家實際都差唔多，但白紙黑字左唔係講玩

根本係莫需有 同拉左返警署告你襲警一樣

見大家靜
又開始行返政府計劃

推啊！！！多啲人留意啊！！！

屌 on9

推呀 屌甴近平

反

歷史話比我地知絕對權力使人腐化，人性所致，所以唯有民主制先可以令社會仆街極有限

Btw 唔可以比呢條通過

惡法

屌下都唔得

倒退返去百二年前：你竟然膽敢侮辱朝廷命官，該當何罪？

Pish

幾時搞埋文字獄

屌那星 好快就推喇 冇人講既 政府做緊野喇
好似蒙面法咁 好快就會推 一定要抗議呀
都cls 宜家已經咁撚目無枉法 有埋條罪 權力無限大

cls 又立乜鳩法

諗起張健宗比林大總統訓話幾時拉張仔入去坐

幾時集會講呢個

有冇得搞眾籌款告班黑警佢哋妨礙司法公正？

推呀推呀推！

我吊佢老母臭西淋病月哦和牠的走狗

反鳩硬

嚴重違反言論自由
以言入罰

點樣定性侮辱 佢同我講野我無回應係咪侮辱 屌佢老母

真.以言入罪
係街見到狗要90度躹躬既年代好快就到

咁又點丫，佢覺得你地有咩事淨係識出黎遊個行就，立咪立囉，好似蒙面法咁，你反對係你嘅事

同意，十分嚴重，同廿三條一樣

大家要開始做嘢

幫推

如果真係立左法
做公務員既手足要識玩
可以玩到藍絲都憎呢條惡法

澳門係痴撚線
有「侮辱罪」，又有條「加重侮辱罪」
依家仲加埋23條
香港要守住呀

就係唔通過得，通過左啲狗就愈來愈撚仆街

仲衰過辱警罪
即係政府有無限特權

遊行真係唯一可以做到嘅野

無普選就會有無限呢啲垃圾法推出黎停唔到
一次送中已經要手足生命值硬接
黎多幾次點頂呀

呢個政府痴撚線

香港獨立

屈人易過借火法

如果係公安算唔算公職人員？
咁解法啫係而家班狗冇公安啦？

一定要反,
可以話繼送中條例,蒙面法之後,
呢場運動既第三波

辱警已經夠on9
侮辱公職人員
所以話一日有呢班鳩官 運動係唔會完

我就準備好架啦
藍既佢講多兩句我就用呢招
黃既唔用，吹咩

以言入罪

一定要反
至少搞遊行集會，劃死線

難保唔會有藍屍比人屌柒之後自稱狗隻/休班狗扮人挑機再咬人meet quota

屌佢老母

好似講個(9)字就犯左法

唔推唔得

真心痴撚線

一推，就真係會革命

Pushhhhhh

有呢個on9 政府花式自殺真係唔洗驚場運動完

推呀屌

又是另一版本的23條

23條的盾是國家安全

現在的新盾是警察和官
只要質疑官的決定就是侮辱，只要示威抗議就是侮辱

佢想喚醒更多港豬

擺明變種23條

以言入罪，大家以後唔可以網上批評政府，罵高官。
同文字獄有咩分別

Qg

又一惡法 要推

推！！

香港金總終於接受網上會員申請啦

推唔郁

推
要遊行

Fuck the govt and popo trash

其實同廿三條差唔多

打和

推爆佢

痴撚線 佢地老母一定要日日屌

呢啲惡法推黎保護邊個都唔使問阿貴啦，梗係黑警贏

少年你太年輕了
梗係個公務員比人拉啦
告多條阻狗辦公呀

邊個提出、發言支持、投票支持、
寫低曬的名送去比美國人權同國際人權法制裁！
打壓言論自由！

屌都唔俾? 呢個政府可唔可以咪撚咁on9, 做返D正常野得唔得呀

其實我真係覺得唔會立到法囉

1) 完全唔對等的法律, 邊有可能只係保障特定人員
2) 咁林鄭現金係咪連屌佢都唔得? 違反言論自由. 司法覆核好可能會輸, 因為目前已有阻差辦工保護黑警捉人不受制約, 無理由立呢條法律
3) 邊個想做打手立等被歐美日韓制裁, 邊個敢做打手?

!

中共係屎，無地位
契弟港共被鬧係應該
無阻屌黑警狗官權利

其實我真係覺得唔會立到法囉

1) 完全唔對等的法律, 邊有可能只係保障特定人員
2) 咁林鄭現身係咪連屌佢都唔得? 違反言論自由. 司法覆核好可能會輸, 因為目前已有阻差辦工保護黑警捉人不受制約, 無理由立呢條法律
3) 邊個想做打手立等被歐美日韓制裁, 邊個敢做打手?

港豬氣氛話你知香港人已經時光倒流咗6個月

推爆佢 全世界做好文宣 吹雞上街

幫手推

721 831 101 1111

612 721 811 831 101 1111 1118

不如直接d,我玻璃心，我大晒，你唔可以鬧我，淨係我先可以鬧你，因為我做官既

恐怖份子屌議員呢？？

而家個立法會咁樣 點都通過到啦

尋日新聞又話未有時間表o既

推爆

。

pish

好多機構都係公職wo
九巴 黨鐵

屌你老母死黑警

又出黎撥火，呢個on9更權真係好驚香港呢場運動會完，時唔時都要點火提醒下你

P推！

夠膽你就過

柒婆：我睇唔到香港少咗自由喎，可以再拎走啲

就黎拉晒全港既人

原文仲有不過我冇cap晒

兜個圈嚟收緊言論自由

CLS法律
香港人出黎啦

Oush

依家佢唔出招我地都無野做到, 最多攪下遊行反惡化

老細唔鬧得伙記
佢地係public servant呀
dllm

屌popo又犯法
打popo又犯法
紅燒popo都係犯法

立左嘅話

到時寫公眾諮詢意見屌9佢地～

一浪接一浪

多謝火上加油，提升番革命溫度

仲柒過蒙面法

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

夠膽又再用緊急法通過囉
到時一定真暴動

推CLS

又要上街

天真
1. 對住呢個政府你會諗對等已經唔岩，蒙面法對唔對等？市民集會唔可以蒙面但黑警可以，已經只係針對市民而保護黑警，黑警藍絲無理打人都冇事，抗爭者講句屌你老母都比人拉。更加唔好講佢地可以話法國新加坡同澳門都有類似法例

2.係，吹？司法覆核輸就司法覆核先算，而且一日未有結果都唔好咁老定，同埋阻差辦公同侮辱公職人員不論係應用範圍同對像都完全唔同，搞清楚先啦

3.外國只能制栽，共產黨直頭拎支槍對住你同你屋企人個頭，你點揀？呢個真係會影響到嘅，大波驊就唔洗返黎繼續做司長啦

真係好天真
成個運動持續半年政府做左咁多不合理嘅野都仲咁天真

痴線
公僕係在下者
出糧比佢唔可以鬧？

仲恐怖過送中法

都痴撚線

依條法更加貼身，更加生活化
為濫暴開路
正一仆街政府，仆街建制派
有問題只會用惡法，
原全無視民意

咁要點反呀

梗係要反啦屌佢老母

推行動Post 推到好冇力

721 五個月啦, 瞓醒未
人地五毛咁努力推膠post
點解你地唔可以努力啲推行動post

［行動］12月21係721五個月，大家係咪唔記得？

[長期置頂]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

中國呀？屌你老母

止暴「製」亂，垃圾政府

公務員合法遊行比警甴屌老母點計?

唔明點解係可信證人 cls

認同

推上去

都你嗰句
其實佢放得風就真係想做
只係試緊水溫
反應唔大嘅就好快推
所以一定要有回應

冇用

真係痴撚鳩線

獨裁政府

仲未醒

公眾諮詢有用就唔會有送中啦

有野反啦！

今時今日都仲有人咁天真

即刻屌佢老母

一定要反

你唔識中啫。係JR的其中一粒子彈

又要暴動了
政府一直不務正業
與恐怖分子結盟
食撚晒大麻

推！！一定要反！！

成q日整埋啲法例保障黑警
又加薪又呢樣嗰樣
市民唔準鬧 但黑警就可以破口大鬧市民
班狗講哂粗口屌人老母就得

已經係等同煽動顛覆國家政權罪
23條都唔使
直接break人人平等、言論自由
只許州官放火不許百姓點燈
係咪唔記得路易十六點死?

公眾諮詢 --> 政府唔理你 --> 成為JR其中一個理據，因為無due process..推化未？

我屌你老母臭閪啦正苦

火水救火 點解政府每次都咁on9

612 again

管好班差佬先啦
紀律部隊都帶頭做唔好
要市民點樣接受條法例

cls

推到死為止

所以
一定要反

黑警收監

咁係咪youtuber時事評論員上網拍片屌9死差佬都唔得？

痴線 平時講動口不動手
依家鬧都唔撚鬧得
屌
唔諗點解比人鬧 就合理化解決鬧既人

太撚ON9,真係休息夠

阻

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

帶頭違反基本法

睇邊個官職大d 邊個小d 囉

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推 唔好比佢沉

不停製造矛盾，令到人民抗爭
再係隔離煽風點火以民鬥民，拉一派打一派

加上經濟必然受損，再拖長件事令到民心轉向，無心戀戰

最後政府出嚟鐵腕鎮壓收割再大清算

完事後加強全民洗腦滲透
務求從此再冇人夠膽走出嚟

中共由30年代開始玩心理戰玩到今時今日，
已經爐火純青

再放眼世界
我地必須承認，新冷戰已經捲土重來
東西方陣營再一次分裂
而中共再唔係昔日既土共
佢已經取代蘇聯，成為人類史上最大既獨裁政權，
亦係自由文明世界前所未有既最大敵人

而香港正正就係自由世界既橋頭堡
一旦失守，自由世界亦冇可能獨善其身

到底香港人可唔可以成為歷史既例外？
就要睇下大家既決心同堅持既意志到底有幾大
因為呢一場絕對會係一場漫長戰役，不成功便成仁！

In HKers, I Trust!

光復香港 時代革命！

立會少左兩席，點玩？

今時今日唔係又文又武兩條線行，先唔識玩
唔係靠JR，推翻到蒙面法嗎？
JR的理據係(1) 違憲 ； 或(2) 無跟程序
你進化咗未？唔好淨係識做張飛。

政府每次立法都認為唔會再有人同黎，但每次都有百幾萬人走出嚟反抗
個政府永遠都係睇五毛民意，完全唔理多數

垃圾會會期就完
應該下一屆任期立
所以垃圾會選舉可以用呢條罪黎告急
話如果民主派攞唔到一半就會立法

絕對唔可以通過

想休息到幾時？
係咪想俾7婆話止暴制亂成功？

因為佢地相信，只要硬推再加武力鎮壓

所有反對聲音都只會淪為廢話

一推再推

解決提出問題嘅人

真

傻撚左啦

就嚟同班狗講嘢都要拉
高調拉低調放都吹佢唔漲
推

你話黑警濫捕
港共政府無視不突止 仲立惡法 方便砌你
咁就唔係濫捕啦
闔家剷獨裁暴政

幾時立返條侮辱市民罪呀

推到佢仆街

唔撐你，就係侮辱你....

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

以言入罪 = 23條

推
唔想返古代

佢地學共匪硬推，其實係令自己得到更多反抗
共匪唔同佢地，共匪一早就硬推，依佢地依家先開始真係太遲

一於搞返個反「侮辱公職人員罪」遊行

但有個好處係可以等啲廢老去排隊去交錢去醫院滅晒聲

黑警屌你家母
羅智光 屌你老母

打和?

屌你老母 衰撚過印度

喂推啦屌

個政府跟本唔關心香港核心價值同利益

Ok

PUSH!!!!!!!

佢試下！屌你老母！咪再加據升級囉！加速攬炒

香港人，要出來發聲了！

定期要推上嚟

up

以言入罪，通知老美，香港言論自由已死

推,都on9,咁真係全部鳩拉

順水推舟，整個公職人員侮辱市民罪

此post須置頂

所以話，唔想場運動停嘅人係林鄭

還掂都犯法，淨係用口鬧咪好蠢
我覺得政府係想推黑警出去俾人打

再推一次呢段俾全港巿民 支持立惡法 下一個就到你 話知你讀幾多書幾有錢都好 照拉鳩你

借位推今晚集會

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

關心五毛同大陸人幸福指標

同支那一鳩樣
屌獨裁政權

我地要化被動為主動

威脅中共交出2020普選，否則與中共心愛嘅大灣區攬炒

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

處理晒所有公職人員行為失當罪先啦，屌

一日到黑淨係識推惡法!

下屬屌上司都冇問題
唔明點解要整呢d咁冇人權既法例

以依家啲popo嘅質素嚟講，
真係分分鐘望佢一眼都覺得俾人侮辱，
然後就發晒癲咁拉人

推 要多啲人知

繼續屌

agree
佢唔係唔識solve,佢係明玩你

CLS 一條條惡法 排山倒海咁嚟

根本就係侵蝕語論自由

莫須有罪名

Push 夠薑就硬推

咁咪姐係變相澳門條辱警罪
今次真係你死我亡啦
之前too simple too young 仲會溫水煮下蛙
而家雜種要一次過煲熟 將香港全面支那化

之前咪有消防員同黑警對罵，最後消防高層出嚟跪低

Push.

Agger 你估佢唔知咁樣係火水救火咩

推啊屌佢老味

德國戰線要人！25號截啦！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

德國版人權法案
有google translate有晒教學點簽
一於簽爆佢
唔好畀0.5睇死推唔郁歐洲戰線

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

呢個根本誇獎過23條

根本現場冇人證嘅, 你直行直過, 佢淨係睇你唔順眼 (或者係靚女) , 就可以屈鳩你呢條罪, 同官求情都冇撚用

直頭唔好比佢首讀

［文宣討論］貼紙文宣

借位唔好意思

夠膽推先算啦

黑警係可信證人呢件事真係好on9
議員有冇機會上法院搞搞佢
雖然我都覺得法治已死 不過有得搞嘅話都可以試下

Imagine that a few millions HK people DLLM together loud and clear!

淨係「公職人員」定義已經有排拗

邊個提議既、邊個公開支持或者動議既、邊個投贊成票既，比曬的名Gphone，美國人權法制裁，國際人權法制裁名單，永遠留佢地響大灣區

用蒙面無委任證黎裝市民

仲有，唔覺意講句仆街係咪都可以拉鳩我？

仲闊撚過蒙面法

蒙面法->拉出來反對嘅人
辱公法->拉埋冷氣軍師

又係惡法一條
到時佢屌你就得
你屌番轉頭聽仆街

邊個提議既、邊個公開支持或者動議既、邊個投贊成票既，即係嚴重打壓人權同言論自由！！以後唔可以批評任何政府人事包括林奠,,所以一定要比曬的名Gphone，美國人權法制裁，國際人權法制裁名單，永遠留佢地響大灣區

煲大佢！

邊個提議既、邊個公開支持或者動議既、邊個投贊成票既，即係嚴重打壓人權同言論自由！！以後唔可以批評任何政府人事包括林奠,所以一定要比曬的名Gphone，美國人權法制裁，國際人權法制裁名單，永遠留佢地響大灣區

煲大佢！香港人反抗「惡法2.0 」

邊個提議既、邊個公開支持或者動議既、邊個投贊成票既，即係嚴重打壓人權同言論自由！！以後唔可以批評任何政府人事包括林奠,所以一定要比曬的名Gphone，美國人權法制裁，國際人權法制裁名單，永遠留佢地響大灣區

錯
係你唔撚講嘢都可以拉鳩你

呢單野仲大獲過反送中，直接文字獄

如果黑警晌街話市民曱甴，而條街有其他公務員...

煲大佢！香港人反抗「惡法2.0 」（唔理就陸續有黎）

邊個提議既、邊個公開支持或者動議既、邊個投贊成票既，即係嚴重打壓人權同言論自由！！以後唔可以批評任何政府人事包括林奠,所以一定要比曬的名Gphone，美國人權法制裁，國際人權法制裁名單，永遠留佢地響大灣區

最慘係個正苦過份得滯絕大部分既人都不滿緊
冇得比佢人民鬥人民

以為投票數6:4有得鬥？4入面有大部分係大陸落黎幽靈票同一隻腳入左棺材既老人院票，相反6入面仲未包未夠秤投票既後生

民主都未搞掂就咪出黎搞獨裁啦

依家係問緊大波華意見，問完之後，真係推上立會，應該好多人攻入去

煲大啲

百幾萬人問候佢地，佢地都冇問題，真係唔知咩腦

不如先立"侮辱貓狗罪"? 貓狗嘅人性成份比香港黑警/膠官更高

推，正苦用火水救火

仲上立法會？
上之前提議果位個名即可上人權發制裁，嚴重打壓言論自由！
過左無人可以再批評任何政府既人。龍門任佢搬！個個見到要敬禮，仲有會黎國旗法國歌法，一路黎緊！

再推

煲大佢！香港人反抗「惡法2.0 」（跟著會有23條、國歌法、3.0、4.0，直到香港變新疆

邊個提議既、邊個公開支持或者動議既、邊個投贊成票既，即係嚴重打壓人權同言論自由！！以後唔可以批評任何政府人事包括林奠,所以一定要比曬的名Gphone，美國人權法制裁，國際人權法制裁名單，永遠留佢地響大灣區

一定要反！

一過咗就仆街！

721

推！唔可以過㗎

煲大佢！香港人反抗「惡法2.0 」（跟著仲會有23條、國歌法、宗教法、陸續有黎，直到香港變新疆！）

邊個提議既、邊個公開支持或者動議既、邊個投贊成票既，即係嚴重打壓人權同言論自由！！以後唔可以批評任何政府人事包括林奠,所以一定要比曬的名Gphone，美國人權法制裁，國際人權法制裁名單，永遠留佢地響大灣區

官威

Lm

侮辱公職人員罪 ?

屌你老母啦你邊位呀 驚你呀?

死仆街警狗 你鬧市民就得？？？

類似23條 改個名咁解

除左呢條惡法之餘，大家都要留意港共黑警落懞仔藥嘅事
唔好當義士係condom

香港精神病院戒嚴 疑押送大批反送中抗爭者

由送中法到緊急法再到無肉法,其實都係法西斯擴張嘅圖謀嚟.
由開始想連僑民與過路嘅都搞晒到家下保護非法性嘅衙門,邊有完過?
唔好聽D清談節目KOL鳩UP,以為家下又重返港豬年代,可以商議點樣消費嘅問題.
700幾失踪案唔使理,撤回只係回應鬼佬即係不送中,所有本土訴求全不回應, 無可疑屍體發現案係幾多. 香港已經病入膏肓.

五大訴求可以變六大鳥
直接叫獨立算啦

幾時上街遊行示威反對呢條例立法

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

佢地推上去，我地就推制裁

屌

你用蒙面法做例,但蒙面法已被判違反基本法

政府同反對派（DAB）睇來完全唔想場運動完

睇來港獨有望

就要係咁，咪等佢地仲搞埋的如意算盤，奶完共響香港搞新疆2.0跟著就自己全家去外國印印腳丫拿。都費事同佢地慢慢嘈，一句講曬幫手打壓就叫佢地地去大灣區！！！等佢地被人24小時監控。

可以宣傳一下，政權高官同黑警連尊嚴都要靠立法黎維護，真係好玻璃。

公職人員已經行使公權力，係咪要變埋特權階級?
一定反對到底

舉辦悔辱黑警大賽

警甴

所以公職人員係特權分子?
玩咩 痴線架

兩百萬人上街

Tui

再爆多之立會都得

用警棍打完你 告埋襲警先再慢慢諗

係咪應該已經要出黎？仲等佢過？

事實上公務員（高官同狗以外果啲）比人屌係唔會有人比人拉
因為啲狗負責拉人
佢地會叫你算數
唔開case

要點阻止

已經前過中國

林鄭真係焦土之母
本來團火都熄

遊行集會基本野做左先啦

推！又火上加油

平機會今次運動一句聲都冇岀！

癡線，一定要反！

點執行？我話佢係狗，佢話我侮辱佢，上到COURT點証明佢唔係狗？

其實而家同有冇分別
不過通過左就更名正言順

但政府敢推呢條
我包保多過二百萬人出嚟
D平行時空撚出埋嚟都似

公職人員可侮辱普遍市民？
而家係元朝呀？

有啲難過，因為依家條例問緊大波華意見，如果突然之間走出黎反，班狗官就有理由話我地搞事

做錯嘢唔俾閙？土皇帝？

邊個議員邊個官支持，即係有份打壓言論自由，即係比個名美國制裁。

煲大佢，國際戰線。文宣，民間記者會出黎反對！
邊個議員邊個官支持，即係有份打壓言論自由，即係比個名美國制裁。

係，反對任何打壓言論和其他自由既惡法，一次過反對呢條同埋反對23條，反對國歌法，等政府唸都唔好唸，而家咋咋臨講定立場，唔洗扮唔知。

以後屌咖啡仔即拉

真係好少見到有其他國家或地方官員想比人制裁

幾時上立法會 重演612

公職人員個定義好廣泛，唔同公務員咁簡單，基本上醫管局，黨鐵，巴士公司，主題樂園都係公職人員

即係從此就沒有言論自由啦

其實如果你乜都無講
但幾隻狗夾埋作假屈你侮辱過佢地
然係上庭幾隻狗就係最可靠證人
跟著就可以入你罪

係咪覺得好離譜？
係
但係都好大機會會發生
因為香港已經無法治

同禁蒙面法一樣
仲無意義左
我出黎大叫屌你老母
有指明係屌狗？
黑衣人大叫嚴正執法你會唔會覺得係其他意思？

如果立得成 唔洗前線 打電話問野會發老脾r著數既人都拉得

雙方都係曱甴的話就有大食大

多謝土共港共又推條新野出黎加加火

CLS!

比佢通過到就仆街啦

其實用呢樣野做文宣大肆宣傳有冇可能逼返啲人出黎?

以藍屎之茅、供藍屎之盾

直頭見到就打、侮辱冇用

堆

咁兒登收得了

唔係已經有虐畜罪咩，整多條做咩？

問良心係咪跌咗算唔算侮辱

要反

以後無得再話：講野大聲犯法呀

同啲狗狗講野大聲啲都會拉

屌佢就即拉喇 要廣傳呀
唔可以通這

鄧炳強直接同國家級人士見面，直接繞過行政長官喎

又係解決提出問題嘅人

直接極權啦搞咁撚多野

仆街惡法

咁不公既政府 仲立 咁既惡法

認真
衰過咩送中同禁蒙面法

777

黑警

冇侮辱市民但有侮辱高官公職人員?

屌你大陸政權真係好撚鍾意光明正大同你玩特等人，二等人喎

當佢真係立到法。
大家睇番吓蒙面法實行時，popo點樣濫用，集釋法/執法/判決於一身，就估到侮辱政府人員法會點樣被popo 律政署點濫用法去執行港共agenda啦！

呢條惡法立得成，阿公阿婆都會執行火魔

習曱甴推佢老母

puah

即係班官做錯唔屌
On99

屌鳩班官係市民權利

推！
喱個好重要！
唔可以唔理佢令到條咁既惡法唔聲唔聲咁通過！

更加證明咗而家係軍政府統治緊，只有軍人掌權先會出現呢種惡法，總之唔妥你就用呢條入你

侮辱醫護人員罪

侮辱會計人員罪

侮辱零售人員罪

真係白痴冇腦既人先會定呢條法

批評不自由，則讚美無意義。
推

睥下都犯法了😱

當香港擁權者做錯而不認錯，同時市民失去公正嘅追究方式，唯一擁有嘅發泄方式都被剝奪時，香港正式失去人權。

推推推推推推

廿三條分拆上市

侮辱市民罪
sor 比錢自己告啦
侮辱黑警
用你錢告 吹咩

屌你老母，文字獄咩。仆街林奠

屌佢老母, 係咁加火水撥火

推
一陣去到見面要比利是
啲狗見到女，拎槍指頭性暴力、性侵都仲得
唔服從就屈你侮辱
仲cls線過支那

整都整左侮辱市民罪先啦
屌 狗得三萬隻
人就幾百萬

一步一步抽走基本法給予香港人既野，不如直接一國一制算啦。

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

偷雞出辱警罪, CLS

真心好撚惡呢條例，總之係公職就唔屌得

比到個咁嘅權佢地，香港真係玩撚玩

pushhhh should demonstrate on the street

呢條嘢都痴撚線

到時選擇性執法
popo，黑警，警犬，差佬，狗，甲由，green，綠，下台，可恥，保皇黨，共匪，共狗，777，689，工賊，獻世派，帝制派，0票
當選，蛇齋餅傻全部變晒敏感詞

行過避開，怒啤popo都會變成侮辱
故意無視popo當然係侮辱啦
走埋去90度鞠躬，即係串佢，亦會被視為侮辱

以後見到你即刻用呢條罪拉你

lpush

Pushhh

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

推推佢

沉左

再推
再休息變休克

仲要DQ左兩個泛民議員 立法會冇左否決權

推推

咁要立一條侮辱市民罪

傻撚左，推呀

帝制都可以有明君
但共產黨只會岀昏君

仲慘過北韓

屌撚曬你地老母吹咩

好明顯一定會推

唔受得侮辱，咪學人做官做狗啦
係既，就出埋禁止顧客侮辱前線員工
年中少幾多西客

對佢地黎講，咩都係大話

此事受關注程度未夠高
有冇人做文宣？

會搞掂國歌法先

係解決問問題嘅入，我地死囇，就冇問題

真係唔知特衰政府係on9定真心毒
民意咁清楚，仲係咁推d惡法

係咪以後行街見到popo要好似皇軍咁鞠躬？
簡直cls

一定要反，DLLM

想學共匪個種模式，但又學唔識

好似無咩post講

仆街正苦 稔下㸃樣做爭取香港人對你哋嘅尊重好啦 讀下歷史都知禁到人把口 禁唔到人嘅心

p

泛民出黎頂下先
無可能次次我地做先峰

點解公職人員有特權唔比人侮辱？

之前蒙面法唔係話做唔到香港法律面前香港居民平等 所以違憲？

呢條侮辱公職人員罪 又點樣唔違憲？

呢個真係要屌爆佢老母臭閪

推 係咪會搞活動

P
U
S
H

仲未有好多人知！

S

佢地一向侮辱緊我地的智慧

推爆佢！

真係cls

唔可以比佢通過

殺

有冇公職人員侮辱市民罪？

繼續推
撥旺個火

推啊呢個

p牌推唔郁

一路睇波一路做日文文宣

上次單踢頭新聞日本大怒

今次要借力打力去Twitter retweet share like

推？

屌人又係罪 打人又係罪 係人都識揀啦

ul

心

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

仆街港共政權，不停推惡法將香港原有的優良制度徹底破壞

真係立既 最高定額罰款 5毛
有無可能?

會好似蒙面法咁，豁免警察
實在太唔公平

全民變火魔師都唔係夢

唔惡唔接軌支那既唔做

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

又嚟惡法...

推！
屌！

即係辱警罪嘅加強版
睇怕又會話係執勤先有效
班狗就可以無限屌人老母
但係示威者一屌就

推!!!!

「行動」突發 星期六 星期日有好多活動 無人知

推！唔可以比佢通過

屌你老母啊咪姐係想推辱警罪

P牌推唔郁呀

［文宣方向］用 侮辱公職人員罪 connect 藍絲

做得狗預左比人屌你估啲糧出黎真係比你做乜9

推唔郁
又冇文宣

等睇拉政務司司長

定期要推！！！

推
個政府越來越過份

PISH

推推推推推推推推

揾民陣搞大遊行

推

都痴撚線

邊L個要「民主回歸」
第日依班撚樣一定要捉去審
一係共卧底
根本害死七十年代打後出世所有香港人

on 9 legislation

勇武出動

搞大佢

推返上黎先

三百萬加一

只許洲官放火 不準百姓點燈既現代版

push ar dklm

每次正苦都會火上加油

呢種狂妄自大嘅政權根本就係與民為敵， 更加唔使講以反人道嘅罪行迫害我哋

起碼都要由十點報時開始

應承我 聽晚可唔可以keep住十點報時?

推，dllm

一定要反！新主線！

唔守法嘅公職人員 得啖笑

推 香港人 反抗！

retweet國際文宣

同送中一樣，文字獄、莫須有

呢個法咁嚴重無咩人講

唔殺警唔極端勇武佢地係唔會驚. 點解廣東政府禁快就收皮就知...

政府係唔係痴㗎，又用火水夠火！

呢個一定要反
唔係少少火頭都冇

垃撚圾

點叫侮辱？

真
如果依家屌黑警狗權過大
日過權木更加彭漲

寧鳴而死，不默而生

條法本身已犯左「 侮辱公職人員罪」。

市民屌公職人員做錯野有乜問題？有出糧架仆街

得罪講句，香港人係夠膽用暴力嘅一早用左

其實大部分都係和理非

架就自己丟嘅面就人哋俾嘅。

不如你哋反省下點解人哋會侮辱你哋仲好啦

成班冇腦嘅

冇人理
冇人反

推唔郁呀

公職可侮辱巿民，巿民唔可以反擊

一定反佢老母 d 狗都係咁侮辱市民啦屌

比黑警輪姦鬧一聲禽獸, 紅色法官絕對會判有罪!

【為了手足】今日去食飯，聽晚去呢到

手足要我地今日去食飯
聽日去荔枝角rrr

屌 班仆街幾時死呀

仲可以侮辱習大大

推順手借位

可以幫手簽埋依兩條德國聯署嘛？ 打番之前申請個email就得架喇

要拯救香港 就先救自己

如果你曾經在任何示威現場出現，而身份又已被差人知道，這班中共爪牙的會用法律滋擾你，使你的經濟和生活都陷入困境。

以大專學生以例，牠們會上門拘捕你，甚至在你的學校內拘捕你。然後，是誣告。你會因為被法庭判處不準保釋，因而不能出席學科的課堂，也會缺席考試。校方亦會因為政治壓力而不接受你的缺席或停學申請，然後跟據程序把你開除。

最後，差人會在正式上庭前撤銷控罪，以免法庭往後處理保釋時要考慮這些案例。而你會失去學位，你的家庭會被騷擾，但得不到補償。可是，差人的做法是完全合法合程序，因為香港其實沒有法治。

面對中共及其爪牙，勸各位不要心存僥倖。牠們都殺了數百人，何況是「合法」的事？先救自己吧。不要等到自己被禁止出境才後悔。

鄭松泰議員的帖文：

班狗本身已經狗撚到出汁
為咗份糧站在共匪一方
然後而家仲要整條例
去保護佢哋依班賣港狗?
香港人
真係抖夠啦
出嚟啦
唔好再咁懶

公職人員，即係服務人民的公僕。係人民授權畀佢地，係人民出糧養佢地！而家公職人員做得唔好，不但唔使向人民問責，連鬧佢地都唔得，仲要將批評佢地嘅市民嚟檢控！咁荒謬嘅政府，完全係白色恐怖，毫無天理，搞撚錯！

Tttt

依單同星火
林鄭送官職俾落選區議員
各自值得搞一次遊行/集會

請問呢條有立法schedule未?

班仆街！
做得好使怕俾人鬧？
咁都立法？
同北韓有乜撚分別！？

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

推！！！

唔好比佢沉

定期幫手推

推！如果要設「侮辱公職人員罪」，咁理論上係咪要設埋「侮辱市民罪」呢？

定係公職人員有特權，市民鬧佢就犯法，佢鬧市民就天經地義呢？

公職人員身為人民公僕，工資直接由納稅人付出，理應受到比普通市民更大的限制，否則，錢又你攞，彩又你拎，你咪大L曬？

所以，如果要設「侮辱公職人員罪」，必須同時設立「侮辱市民罪」，且公職人員侮辱市民之刑罰必須加倍方為合理，否則不應設立此罪，設立特權階級。

笑口話一則：

公務員要人唔侮辱佢，係要立法先得。。。。

其實點解唔改成。。”侮辱紀律部隊人員罪”？？”侮辱黑警罪”？？

外國種族崎視法律之所以立 法，係為左保護弱勢社群，（eg..黑人。。）
難道公務員/popo 又覺佢得佢地手執公權/警權既同時。。。
自己又係弱勢既一方？！

應該張各種公職，分開處理

屌狗，屌官，可以

行會班弱智想淋病快啲死

仲惡過辱警罪

宣傳定惡法岩架拉，到時一讀都唔俾佢
衰過一次送中今次港共班友一定做哂pr再推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

再Push

借個位推行動post 射射

2019聖誕新活動：連儂鎖頭

香港人，反抗

可笑 市民做納稅人 即係公職人員老闆
家陣hr請條友返嚟做嘢唔跟規矩 鬧下佢都會犯法 咁全港老細日日屌啲打工仔點計先

根本on9

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019

共化港

唔屌得咪撚出黎行啦
死返入老母個肚度啦 屌

莫毋有

狗就係狗

又倒火水

需要既係 侮辱香港市民罪

E+條例個status點？唔可以俾佢入立法會

助攻之母。

一定要返，CLS

林鄭下台

算唔算「悔辱」公職人員？

梗係算
正如你係支那大叫維尼下台實比人拉一樣

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

721 721 721

23條既變種.….

推撚爆去

一定反！

再推！

反呀

每次見到都要躬身敬禮 呢種先至符合父母官既尊嚴

推 反佢老母閪

班人仲出席得愈黎愈少
都cls，咪撚懶啦好冇

做公職人員做得閪
人地面對面即場侮辱佢等於係放生佢
鬧完消咗啖氣
唔畀侮辱就做實事
打畀佢上級投訴佢寫花佢份record
等佢永世冇得升職
所以即管立法
我哋自然識進化

班仆街諗住不斷做一堆特權階級

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

匯豐無理凍結客戶巨額資產未仲大鑊,僅次於通街隨意殺人咋.
老美同手足都夢遊緊?

話你on9怕你嬲

香港獨立 唯一出路

定期幫推

市民 = 地底泥

永遠係推惡法而唔係解決問題

黑警>all
響Police State，777繼續做妹仔

推
呢條草擬法例仲惡

左一仲係百佳做？

右一好撚熟口面

變左軍政府

唔係唔識解決，而係而家香港面對既深層次問題係無一個唔會再起風浪既解決辦法，而家對佢地黎講係兩難，佢地判斷點解香港會搞到咁，失去對整整一代年青既控制，係因為社會風氣太自由，包括媒體、教育、網絡、公眾輿論（例如而家呢個侮辱公職人員既題目），所以佢地認為長遠講，必定會或明或暗，或快或慢收緊各種控制，整頓教育界、社工界、宗教界、網絡、傳媒，甚至公開言論之類，但佢地亦好清楚每企圖通過一條呢類法律，民意都會有好大反彈，一定會重新激發返更多人上街，但佢地其實無辦法，佢地可能會諗反送中風波已經試過搞到咁差，就算未來再推其他，就算再差過，都唔會再差得幾遠，如果佢地咁判斷，就可能會選擇長痛不如短痛咁強推。

831

agger 幫推

不了 休息下先啦 下次再算

唔可以比呢個POST沉

上番去

死popo 屌你老母

ｐｕｓｈ

未上立法會。

幫推
大家要alert

誹謗罪已經足以涵蓋。
反對！

推！pushpushpushpushpush！

Pishhhhhhhh

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

咁我地都立條「侮辱一般國民罪」~~~~佢地唔可亂拉亂打, 一發現立即革佢職, 超過三十%侮辱一般國民罪, 行使公民權擺免紀律部隊

黑警可以屌張建宗而無事
你話呢？

正確

屌那媽，真係唔可以休息

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

CLS

咁多boss嘅喂

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

以言入罪 惡撚過23條 要令大家諗返起

推 而家咩情況

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

如果兩邊公務員互屌咁點？

首先睇有冇黑警,有黑警就一定黑警贏
然後睇邊個職位大